賤男有無樣睇？或者有咩特徵

我嘅故事，就同農夫首《好彩分手》
啱啱擺脫咗個player，雖然以佢玩失蹤自殺又報警又盛收場，但我始終放唔低。望返以前開心嘅相，唔明點解會搞到咁。

佢係渣男賤男，但係我仲放唔低。

記得喺最後一次分手喊住叫我以後唔好傻下傻下，我9到答佢：「我都知我係蠢先會比你呃到咁通透啦，我以後會帶眼識人㗎啦。」佢只係短短咁應咗我一句：「嗯。」

分手之後仲發生咗啲事，反正主就有人喺Secrets公開鬧佢，爆曬佢做嘅惡行出來，不過個post好快比學生會嗰邊叫Secrets Del咗Lu⋯⋯由於佢第日想從政，所以我諗呢啲黑材料可能真係對佢好大打擊掛⋯⋯所以先打比所有朋友話同我分手唔開心，話比人爆大鑊唔開心，講多謝，講永別，然後電話關機，失蹤。學生會報警啦，警察喺宿揾唔到佢，就打比佢父母，佢父母就打比我，問我知唔知佢喺邊，警察又打比我，佢啲Fd又打比我，係咁問我知唔知佢喺邊，好似我殺咗佢咁⋯⋯佢媽媽仲怪我點解要同佢分手⋯⋯點解你唔問下你自己個仔做咗啲咩⋯⋯

廿個鐘之後揾返佢，喺一個倉庫入面。係，佢鎖咗自己喺個倉庫入面。

算啦，反正事情就告一段落。我經歷咗嗰廿個鐘嘅精神折磨，揾咗Counsellor 傾，好咗啲，下個星期一再返去，但自己一個人靜落來嘅時候就好頹，想放低，想忘記，想重新生活，但又忍唔住會search佢Facebook，揾唔到，因為自從嗰件事佢就一直disactivate咗自己Facebook AC。又唔去開會⋯⋯ 我仲唔死心，唯有係咁碌council嗰Page⋯⋯

點解我講講下會講咗去呢度⋯⋯
其實我係想問有無絲打可以分享下見過嘅player有咩特徵？

你鍾意果d就係player

等佢真係死左先再討論